1001連 Day14

第十四次嘗試
兩星期了

2

3

4

5

？

6

我試過91連

聽日見
祝大家有愉快星期日

連你老母

入黑洞未